朋友轉行做保險成個人唔同咗

話說身邊有位中學朋友今年轉行去宏x做保險
睇佢ig唔夠一兩個月就己經拎左唔知咩員工獎
講野又變到十足十個啲正能量課程學員
近排仲升埋做經理 好似好風光咁
想請教下熟呢行既人做保險係咪咁好撈
定我諗多咗 咁實際又係點

係呢啲公司
掃地個個都經理級

諗多左喇 個個保險佬都攞員工獎做經理 人人有獎永不落空 有個title先水鳩到你買保險架ma

睇黎都唔係咁輕鬆
之前淨睇都想轉行跟佢搵食